---
title: Onderzoeksresultaten bespreken
date: 2018-02-20
---

Vandaag zijn we begonnen met de onderzoeksresultaten te bespreken. Iedereen heeft laten zien wat die heeft gedaan en achter is gekomen. Ik heb verteld dat ik onderzoek heb gedaan naar de levensstijl van studenten. Hiervoor heb ik opgezocht hoeveel studenten roken, drinken, uitgaan en of ze vaak zelf koken.